*Deel 4: Kraak de code!*


2 3 4    Twee cijfers kloppen. Eentje daarvan zit op de goede plek en eentje daarvan op de verkeerde plek.

5 6 7    Niks klopt. 

5 6 4    Één cijfer klopt en staat op de goede plek

4 0 1    Twee cijfers kloppen, maar beiden staan op de verkeerde plek

? ? ?     Twee cijfers kloppen. Eentje staat op de goede plek en de andere staat op de verkeerde plek. 


De laatste cijferreeks hangt ergens in het lokaal. Kijk goed het lokaal rond en gebruik die laatste 3 cijfers in plaats van de vraagtekend. PS: het ligt niet in de buurt van het bureau van de docent. 

Voer deze code nu in op het slotje van de ‘kluis’. 
Goed? Dan heb je gewonnen!
